<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">जन धन दर्शन</string>
    <string name="favouriteLocations">पसंदीदा स्थान</string>
    <string name="feedback">सुझाव</string>
    <string name="missingBank">मिसिंग बैंक सुझाव</string>
    <string name="help">मदद</string>
    <string name="aboutUs">हमारे बारे में</string>
    <string name="disclaimer">अस्वीकरण</string>
    <string name="atm">एटीएम</string>
    <string name="branch">बैंक शाखा</string>
    <string name="postOffice">डाक घर</string>
    <string name="csc">सीएससी</string>
    <string name="bankMitra">बैंक मित्र</string>
    <string name="searchHere">यहाँ ढूँढे</string>
    <string name="directions">दिशा-निर्देश</string>
    <string name="openNow">कार्य-समय</string>
    <string name="closedNow">बन्द है</string>
    <string name="missingBankname">बैंक का नाम</string>
    <string name="missingBankAddress">बैंक का पता</string>
    <string name="missingBankSend">विवरण भेजें</string>
    <string name="editTextError">सभी फ़ील्ड दर्ज करें।</string>
    <string name="feedbackdone">आपकी प्रतिक्रिया के लिए धन्यवाद।</string>
    <string name="userName">पूरा नाम</string>
    <string name="userMobile">मोबाइल नंबर</string>
    <string name="userSuggestion">सुझाव</string>
    <string name="sendFeedback">प्रतिक्रिया भेजें</string>
    <string name="optionNotAvailable">यह विकल्प वर्तमान में अनुपलब्ध है</string>
    <string name="nophoneavailable">फोन नंबर उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="about">जन धन दर्शन मोबाइल एप्लिकेशन नागरिकों को बैंक शाखाओं, एटीएम, बैंक मित्र स्थानों से युक्त भारत में बैंकिंग बुनियादी ढांचे को देखने के लिए एक इंटरफ़ेस प्रदान करता है। डेटा को वित्तीय सेवा विभाग द्वारा शेड्यूल वाणिज्यिक बैंकों से सार्वजनिक और निजी दोनों क्षेत्रों में मिलाया जाता है।</string>
    <string name="accept">ठीक</string>
    <string name="disclaimerinfo">मोबाइल एप्लिकेशन में निहित जानकारी विभिन्न अनुसूचित वाणिज्यिक बैंकों द्वारा प्रदान और रखरखाव की जाती है। किसी भी डेटा की सटीकता या मुद्रा के रूप में कोई गारंटी नहीं दी जाती है। इसलिए, किसी भी घटना में वित्तीय सेवा विभाग या उसके घटकों को किसी विशेष, अप्रत्यक्ष या परिणामी नुकसान या किसी भी प्रकार के नुकसान के लिए उत्तरदायी नहीं बनाया जाएगा, जिसके परिणामस्वरूप उपयोग, डेटा, या लाभ की हानि होती है, चाहे संपर्क, लापरवाही, या अन्य कार्रवाई में। , यहां दी गई जानकारी के उपयोग के संबंध में या उससे उत्पन्न होने वाली। वेबसाइट को बैंकिंग बुनियादी ढांचे के एक माध्यमिक प्रतिनिधित्व के रूप में सेवा करने के लिए डिज़ाइन किया गया है, और यह अनुसूचित वाणिज्यिक बैंकों से अनुपालन किया जाता है जो इस सार्वजनिक जानकारी के लिए प्राथमिक स्रोत हैं। इस वेबसाइट के उपयोगकर्ताओं को यहाँ सूचित किया गया है कि इन प्राथमिक स्रोतों को यहाँ प्रस्तुत जानकारी के सत्यापन के लिए सलाह दी जानी चाहिए। और वित्तीय सेवा विभाग या इसके घटकों और सॉफ्टवेयर डेवलपर, एनआईसी, इस वेबसाइट पर जानकारी के लिए कोई कानूनी जिम्मेदारी नहीं लेते हैं।</string>
    <string name="markedFavoourite">पसंदीदा स्थानों में जोड़ा गया</string>
    <string name="noFavoourite">कोई पसंदीदा स्थान नहीं</string>
    <string name="noresults">कोई परिणाम नहीं मिला।</string>
</resources>