<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">જન ધન દર્શન</string>
    <string name="directions">દિશાઓ</string>
    <string name="closedNow">હવે બંધ</string>
    <string name="openNow">કાર્ય-સમય</string>
    <string name="searchHere">અહીં શોધો</string>
    <string name="bankMitra">બેંક મિત્રા</string>
    <string name="csc">સી.એસ.સી.</string>
    <string name="postOffice">ડાકઘર</string>
    <string name="branch">શાખા</string>
    <string name="atm">એટીએમ</string>
    <string name="disclaimer">અસ્વીકરણ</string>
    <string name="aboutUs">અમારા વિશે</string>
    <string name="help">સહાય કરો</string>
    <string name="missingBank">ગુમ બેંક સૂચન</string>
    <string name="feedback">પ્રતિસાદ</string>
    <string name="favouriteLocations">પ્રિય સ્થાનો</string>
    <string name="feedbackdone">તમારા પ્રતિસાદ બદલ આભાર.</string>
    <string name="disclaimerinfo">મોબાઇલ એપ્લિકેશનમાં સમાવિષ્ટ માહિતી વિવિધ અનુસૂચિત વ્યાપારી બેંકો દ્વારા પૂરી પાડવામાં અને સંચાલિત કરવામાં આવે છે. કોઈ પણ ડેટાની ચોકસાઈ અથવા ચલણની કોઈ ગેરંટી આપવામાં આવતી નથી. તેથી, કોઈ પણ સંજોગોમાં નાણાકીય સેવાઓનો વિભાગ અથવા તેના ઘટક કોઈપણ વિશેષ, પરોક્ષ અથવા પરિણામલક્ષી નુકસાન અથવા ઉપયોગ, ડેટા અથવા નફોના નુકસાનના પરિણામ રૂપે, કોઈપણ સંપર્ક, બેદરકારી અથવા અન્ય કાર્યવાહી માટે જવાબદાર રહેશે નહીં , અહીં પ્રદાન કરેલી માહિતીના ઉપયોગથી અથવા તેના સંદર્ભમાં .ભી થાય છે. વેબસાઇટ બેન્કિંગ ઇન્ફ્રાસ્ટ્રક્ચરની ગૌણ રજૂઆત માટે બનાવવામાં આવી છે, અને અનુસૂચિત વ્યાપારી બેંકોનું પાલન કરવામાં આવે છે જે આ જાહેર માહિતી માટેના પ્રાથમિક સ્રોત છે. આ વેબસાઇટના વપરાશકર્તાઓને અહીં સૂચિત કરવામાં આવે છે કે અહીં પ્રસ્તુત માહિતીની ચકાસણી માટે આ પ્રાથમિક સ્રોતોનો સંપર્ક કરવો જોઈએ. અને નાણાકીય સેવાઓ વિભાગ અથવા તેના ઘટક અને સ softwareફ્ટવેર ડેવલપર, એનઆઈસી, આ વેબસાઇટ પરની માહિતી માટે કોઈ કાનૂની જવાબદારી માની રહ્યા નથી.</string>
    <string name="accept">બરાબર</string>
    <string name="about">જન ધન દર્શક મોબાઇલ એપ્લિકેશન, ભારતમાં બેંક શાખાઓ, એટીએમ, બેંક મિત્ર સ્થાનો ધરાવતા નાગરિકને બેન્કિંગ ઇન્ફ્રાસ્ટ્રક્ચર જોવા માટે ઇન્ટરફેસ પ્રદાન કરે છે. ડેટાને ફાઇનાન્સિયલ સર્વિસીસ ડિપાર્ટમેન્ટ દ્વારા શેડ્યૂલ કોમર્શિયલ બેંકોની જાહેરમાં અને ખાનગી ક્ષેત્રની બંને બાજુથી સહયોગ મળે છે.</string>
    <string name="nophoneavailable">ફોન નંબર ઉપલબ્ધ નથી</string>
    <string name="optionNotAvailable">આ વિકલ્પ હાલમાં અનુપલબ્ધ છે</string>
    <string name="sendFeedback">પ્રતિસાદ મોકલ</string>
    <string name="userSuggestion">સૂચન</string>
    <string name="userMobile">મોબાઇલ નંબર</string>
    <string name="userName">પૂરું નામ</string>
    <string name="editTextError">બધા ક્ષેત્રો દાખલ કરો.</string>
    <string name="missingBankSend">વિગતો મોકલો</string>
    <string name="missingBankAddress">બેંક સરનામું</string>
    <string name="missingBankname">બેંકનું નામ</string>
    <string name="noFavoourite">કોઈ પ્રિય સ્થાનો નથી</string>
    <string name="markedFavoourite">મનપસંદ સ્થળોએ ઉમેર્યું</string>
    <string name="noresults">કોઈ પરિણામો મળ્યા નથી.</string>
</resources>