<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">জেন ধন দর্শন</string>
    <string name="favouriteLocations">প্রিয় অবস্থান</string>
    <string name="feedback">অনুপস্থিত ব্যাঙ্কের পরামর্শ</string>
    <string name="missingBank">অনুপস্থিত ব্যাঙ্কের পরামর্শ</string>
    <string name="help">সাহায্য</string>
    <string name="aboutUs">আমাদের সম্পর্কে</string>
    <string name="disclaimer">দাবি পরিত্যাগী</string>
    <string name="atm">এটিএম</string>
    <string name="branch">শাখা</string>
    <string name="postOffice">ডাক ঘর</string>
    <string name="csc">CSC এন্ড</string>
    <string name="bankMitra">ব্যাংক মিত্র</string>
    <string name="searchHere">এখানে অনুসন্ধান করুন</string>
    <string name="openNow">এখন খোল</string>
    <string name="closedNow">এখন বন্ধ</string>
    <string name="directions">দাবি পরিত্যাগী</string>
    <string name="missingBankname">Bank Name</string>
    <string name="missingBankAddress">ব্যাংকের ঠিকানা</string>
    <string name="missingBankSend">বিশদ পাঠান</string>
    <string name="editTextError">সমস্ত ক্ষেত্র লিখুন।</string>
    <string name="feedbackdone">আপনার প্রতিক্রিয়ার জন্য ধন্যবাদ।</string>
    <string name="userName">পুরো নাম</string>
    <string name="userMobile">মোবাইল নম্বর</string>
    <string name="userSuggestion">Suggestion</string>
    <string name="sendFeedback">মতামত পাঠানো</string>
    <string name="optionNotAvailable">এই বিকল্পটি বর্তমানে অনুপলব্ধ</string>
    <string name="nophoneavailable">ফোন নম্বর উপলব্ধ নেই</string>
    <string name="about">জন ধন দর্শক মোবাইল অ্যাপ্লিকেশন নাগরিকদের জন্য ভারতে ব্যাংক শাখা, এটিএম, ব্যাংক মিত্রের অবস্থানগুলি সমন্বিত ব্যাংকিং অবকাঠামো দেখার জন্য একটি ইন্টারফেস সরবরাহ করে। তথ্য সরকারী ও বেসরকারী উভয় ক্ষেত্রে তফসিল বাণিজ্যিক ব্যাংকগুলি থেকে আর্থিক পরিষেবা বিভাগ দ্বারা ভাগ করা হয়।</string>
    <string name="accept">ঠিক আছে</string>
    <string name="disclaimerinfo">মোবাইল অ্যাপ্লিকেশনটিতে থাকা তথ্যগুলি বিভিন্ন তফসিলযুক্ত বাণিজ্যিক ব্যাংক সরবরাহ করে এবং রক্ষণাবেক্ষণ করে। যে কোনও তথ্যের নির্ভুলতা বা মুদ্রার কোনও গ্যারান্টি দেওয়া হয় না। সুতরাং, কোনও ক্ষেত্রেই আর্থিক পরিষেবা বিভাগ বা এর উপাদানগুলি কোনও বিশেষ, অপ্রত্যক্ষ বা ফলস্বরূপ ক্ষতি বা ব্যবহার, তথ্য বা লাভের ক্ষতির ফলে যে কোনও ক্ষতি হয়েছে, যোগাযোগ, অবহেলা বা অন্য কোন পদক্ষেপের জন্য দায়বদ্ধ থাকবে না , সরবরাহিত তথ্যের ব্যবহারের সাথে বা এর সাথে সম্পর্কিত উদ্ভূত। ওয়েবসাইটটি ব্যাংকিং অবকাঠামোর গৌণ প্রতিনিধিত্ব হিসাবে তৈরির জন্য ডিজাইন করা হয়েছে এবং তফসিলি বাণিজ্যিক ব্যাংকগুলি থেকে মেনে চলে যা এই জনসাধারণের তথ্যের প্রাথমিক উত্স। এই ওয়েবসাইটের ব্যবহারকারীদের এখানে অবহিত করা হয়েছে যে এখানে উপস্থাপিত তথ্যের যাচাইয়ের জন্য এই প্রাথমিক উত্সগুলির পরামর্শ নেওয়া উচিত। এবং আর্থিক পরিষেবা বিভাগ বা এর উপাদানগুলি এবং সফ্টওয়্যার বিকাশকারী, এনআইসি এই ওয়েবসাইটে তথ্যের জন্য কোনও আইনী দায়িত্ব অনুমান করে না।</string>
    <string name="markedFavoourite">পছন্দসই লোকেশনে যুক্ত হয়েছে</string>
    <string name="noFavoourite">পছন্দসই অবস্থান নেই</string>
    <string name="noresults">কোন ফলাফল পাওয়া যায়নি.</string>
</resources>